香港現況就係電影哭聲個男主角

如果未睇過哭聲既香港人,
可以睇一睇呢套神作,
我諗大家會有所感悟.

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

要相信 魔鬼永遠唔會俾人輕易發現
而天使既忠告 永遠係隱晦而往往被人忽略

當前環境, 任何見到既事都只是表面,
大家需要做既,
係分清楚甚麼是事實, 甚麼是真實.

這是最困難,
但是是最重要的事.